# JavaScript Online - RLSystem
# carga horaria de 20 horas

# Neste curso de JavaScript Online, você irá entender como funciona uman linguagem Client-Side e como utiliza-la em documentos HTML. Neste curso Básico de javaScript você será  capaz de entender toda a parte básica da linguagem e criar interações em suas paginas, como validação de dados, mascaras de datas.

# Introdução a Linguagem javaScript.
# Função Alert.
# Variáveis e Operadores Aritméticos.
# Utilizando if, else if, &&, <, >
# Criando funções e evento onClick e onLoad.
# DOM no JavaScript.
# Arquivos JS e Laço de repetição FOR.
# While, OnMouseOver e OnMouseOut.
# Exemplo de calculadora.